Ahja möisa metsa walitsus kaibas et Jaan Ani kari möisa metsas on käinud - nõuab 6 rubl.
Jaan Ani ütles et tema sest midagi ei tija.
Wannutatud mötsawaht Hans Watsar ütles et see üles antud kaebtus õige on.
Möiste: Jaan Ani peab 3 rubla 8 päiwa sees mötsa walitsuse hääks wälja maksma.
Peakohtumees: P. Kripson XXX
Kohtumees: P. Hindrikson XXX
Kohtumees: K. Wossmann XXX
Kohtumees:  K. Iwanthal  XXX
Mõiste sai kuulutatud ja olid sellega rahul.
Kirjutaja: Ch Kapp &lt;allkiri&gt;
6 Nowembril 84 ära maksetud.
